點睇夏登呢件Adidas外套

$1599

垃圾

推

試著過件褸, d料有彈性, 不過d質地感覺唔係幾舒服

zne改左d咩要1599

price tag個價錢

彈性勁好多

我有3件 白色 黑色球會 travel
zne真係幾正

係幾挺身

zne + 三間褲 + nmd 已經好好睇 又平

呢件啲料唔同，唔係有7折都唔買
普通zne仍然都係$799

七折都過千...

又幾型

著上身係幾型